成日話黃色經濟圈...但又吹棒......

生命麵包！
講咗好多次嘉頓高層係藍
抵制都嚟唔切
仲日日走去食佢？

黃色經濟圈 實抵制埋佢
陪左理大手足咁耐 豁免佢啦

面包要黎打對家，唔係吹捧。